Dans cette application qui est censé calculer l'IG des composotions de repas, il y a un formulaire d'inscription avec le formulaire de connexion sécurisé, en local, ça fonctionne les _SESSION sont fonctionnelle, si l'utilisateur veux se diriger sur la page glycemique.php par l'URL alors qu'il n'est pas connecté, un message d'erreur s'affiche et il est automatiquement dirigé sur le formulaire de connexion. S'il es connecté, il peut y acceder et continuer sur la page souhaité.
Une fois sur la page en question, j'ai pu récupérer en JS la liste de produits crée en JSON, les données s'affichent. Les boutons "sélectionner" pour chaque aliments sont implémentés mais pas fonctionnel... J'ai réalisé plusieurs afin de trouver des solutions (calcul, input radio en dur pour essayer d'avancer...
Le bouton pour appeler un spécialiste est OK. 